{
  "minecraft-version": "Версія Minecraft\n",
  "plugin-load-problem": "Не вдалося завантажити плагін \"{{plugin-name}}\".",
  "pocketmine-version": "Версія Pocketmine",
  "bedrock-version": "Bedrock версія",
  "forge-version": "Версія ядра Forge",
  "magma-version": "Версія Magma",
  "authme-shutdown-problem": "Плагін 'AuthMe' не може завантажитись та завершує роботу сервера.",
  "pex-config-problem": "Неприпустима конфігурація плагіна 'PermissionsEx'.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Виявлено декілька одинакових версій одного й того ж плагіна: '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' і '{{second-plugin-path}} '.",
  "plugin-dependency-problem": "Плагін \"{{plugin-name}}\" вимагає встановлення \"{{dependency-plugin-name}}\".",
  "plugin-disabling-problem": "Плагін '{{plugin-name}}' не вдалося вимкнути.",
  "plugin-enabling-problem": "Плагін '{{plugin-name}}' не вдалося віммкнути.",
  "plugin-runtime-problem": "Плагін '{{plugin-name}} має проблеми під час роботи.",
  "forge-confirm-problem": "Forge вимагає підтвердження для застосування змін, щоб запустити сервер.",
  "mod-dependency-problem": "Мод '{{mod-name}}' вимагає для роботи мод {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Мод '{{mod-name}}' потребує для роботи мод(и) {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Виявлено декілька одинакових версій одного й того ж моду: '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' і '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "Мод '{{mod-name}}' викинув виняток.",
  "mod-fatal-problem": "Мод '{{mod-name}}' має невиправну помилку.",
  "world-missing-mod-problem": "Світ був збережений з модом '{{mod-name}}', який, можливо, відсутній.",
  "world-mod-version-problem": "Цей світ був збережений з модом '{{mod-name}}' версії {{mod-expected-version}} а в даний час він версії {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Плагін '{{plugin-name}}' несумісний з поточною версією сервера.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Поточний світ був створений/завантажений з допомогою Minecraft 1.13 або вище. Новий формат не можна завантажити в будь-якій старішій версії.",
  "old-player-directory-problem": "Сервер виявив старий каталог гравців у збереженому світі.",
  "command-run-solution": "Запустити команду '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Встановити ' stopServer ' на ' True '.",
  "configure-plugin": "Налаштувати плагін {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Налаштувати плагін {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Встановити іншу версію плагіна '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Встановити плагін '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Видалити плагін '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Видалити файл '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Редагувати файл '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Встановити іншу версію моду '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Встановити мод '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Встановити мод '{{mod-name}}' версії {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Видалити мод '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Оновити програмне забезпечення серверу до версії 1.13 або новішої.",
  "plugin-command-exception-problem": "Плагін '{{plugin-name}}' не може виконати команду '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Блок у світі є чинником проблем.",
  "remove-block-solution": "Видалити блок зі світу, наприклад, з допомогою MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Нічого не робіть. Ця помилка може самостійно виправитись.",
  "chunk-load-exception-problem": "Стався виняток при завантаженні чанків світу.",
  "remove-chunk-solution": "Видалити проблемний чанк зі світу, наприклад, за допомогою MCEdit або видаливши файл регіону.",
  "multiverse-load-problem": "Світ '{{world-name}}' не може бути завантажений, оскільки він містить помилки і, ймовірно, пошкоджений.",
  "world-repair-solution": "Виправити світ '{{world-name}}', наприклад, за допомогою Minecraft Region Fixer або MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "Світ '{{world-name}}' є дублікатом іншого світу, і було заборонено його завантаження.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Мод '{{mod-name}}' несумісний з версією Minecraft {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "\nВстановити іншу версію Forge.",
  "malformed-encoding-problem": "Щось (ймовірно, Повідомлення Дня) містить неправильне форматування кодів.",
  "change-motd-solution": "Змінити Повідомлення Дня.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Використання білого списку без онлайн-аутентифікації не допускається.",
  "disable-whitelist-solution": "Відключити білий список.",
  "enable-authentication-solution": "Активувати онлайн-аутентифікацію.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Мод {{mod-name}} не може працювати без моду {{dependency-mod-name}}. Будь ласка встановіть цей мод."
}